點解lomo咁垃圾都有人買

要型我用TLR， 要味道我用Leica. lomo呢啲嚴重偏色 漏光 過唔到片 暗角點解仲有咁多傻仔買

有人話聽收音機要有沙沙聲先有feel

lomo令到好多人覺得e沖c 暗角 偏色 先係菲林
同埋宜家個垃圾gudak app